食完蒜泥白肉個口真係好臭咩

啲人都遠離我

你黑人憎姐 唔關啲蒜泥事

唔關事，本人係靚女

生蒜好正

打邊爐啲鼓油加生蒜

你留意下 你食唔食都冇人想行近你嫁

唔食個陣好多仔埋身

英國研究 口臭既人屎忽都好緊

靚女都唔關事架

開會聖物

我想咀你

無理由

唔係度度整得好食尤其係肉切得唔夠薄

有邊間正？

諗多咗啦你

臭到hihi

你個樣輸得比兜蒜泥，靚極有限啦

啫係要我自貼啫

你可以揀自貼，或者貼兜蒜泥白肉，畀我評估下係咪真係咁吸引